# Foswiki translation for Traditional Chinese
# Translators:
#   Foswiki:Main/CheDong, <chedong AT gmail.com>, 2006 - 2008
#   Foswiki:Main/ChYang, <dr3939 AT gmail.com>, 2009 -
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: foswiki-svn@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-31 08:40+0200\n"
"Last-Translator: CH yang <dr3939@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <http://translate.foswiki.org/projects/"
"foswiki/distribution-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.4\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:5 templates/oopsgeneric.nat.tmpl:7
#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:9
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:24
msgid "%1 - Automated notification of topic changes in %2"
msgstr "%1 - 主題 %2 更新自動通知"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:3
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "%1 - New passwort for %2"
msgstr "新密碼"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:34
msgid "%1 Content Search"
msgstr "%1 內容搜尋"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:67
msgid "%1 Person Search"
msgstr "%1 人員搜尋"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:51 templates/backlinks.nat.tmpl:69
#: templates/backlinks.nat.tmpl:90
msgid "%1 backlink(s) found"
msgstr "%1 發現反項連結"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:117 templates/backlinks.nat.tmpl:142
msgid "%1 backlink(s) found in all webs"
msgstr "%1 發現所有子網中的反向連結"

#: templates/validate.nat.tmpl:21
msgid "%1 has received a suspicious change request from your browser."
msgstr "％1 收到來自瀏覽器發出的可疑修改要求。"

#: templates/messages.nat.tmpl:67
msgid "%1 is an invalid name for a new web."
msgstr "%1 是個非法的新子網名稱。"

#: templates/login.nat.tmpl:12 templates/login.sudo.nat.tmpl:4
msgid "%1 is currently logged in"
msgstr "%1 已經登入"

#: templates/messages.nat.tmpl:285
msgid "%1 is currently set to %2"
msgstr "%1 現在已設為 %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:160
msgid "%1 is not a valid %2"
msgstr "%1 不是合適的 %2"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:13
msgid "%1 may still be editing %2."
msgstr "%1 可能仍在編輯 %2 。"

#: templates/messages.nat.tmpl:322 templates/messages.nat.tmpl:334
msgid "%1 topic does not exist"
msgstr "%1 主題不存在"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:155
#: templates/childtopics.nat.tmpl:51 templates/childtopics.nat.tmpl:69
#: templates/childtopics.nat.tmpl:92 templates/search.nat.tmpl:19
msgid "%1 topic(s) found"
msgstr "%1 發現主題"

#: data/System/NatSkinWebTopicListViewTemplate.txt:26
msgid "%1 topics found"
msgstr "%1 發現主題"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:3
msgid "%1 transitioned to %2"
msgstr ""

#: templates/compare.nat.tmpl:5 templates/rdiff.nat.tmpl:5
msgid "%1 vs. %2"
msgstr "%1 比 %2"

#: templates/view.matter.nat.tmpl:192
msgid "%NATSKIN_BANNERSUBTITLE{default="
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:80
msgid ""
"*Administrators:* You can change user's e-mail address using this form. "
"Enter the users Login or WikiName and the new e-mail address."
msgstr ""
"*管理者：* 你能使用此表變更使用者的電郵。輸入使用者登錄名或 WikiName 與新的電"
"郵。"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:81
msgid "20 Minutes Tutorial"
msgstr "20 分鐘教學"

#: templates/messages.nat.tmpl:248
msgid "A =.txt= extension is appended to some filenames for security reasons"
msgstr "因安全考量，部分檔案會加上 =.txt= 的副檔名"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:11
msgid ""
"A new one-time password has been generated for your account. Please follow "
"the link below to generate a new password."
msgstr ""

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:11
msgid "A new password has been generated for your account."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:123
msgid "A valid e-mail address. Will be kept confidential."
msgstr "有效的電郵地址。將被維持隱密。"

#: templates/actionform.nat.tmpl:16
msgid "Abandon changes and exit"
msgstr "放棄改變並離開"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:22 templates/newtopic.old.tmpl:70
#: templates/newtopic.old.tmpl:77 templates/oops.nat.tmpl:25
msgid "Abort"
msgstr "放棄"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:2
msgid "About topics and webs"
msgstr "關於主題和子網"

#: templates/smstwostepemailmessage.nat.tmpl:3
msgid "Access Code for Two-step Authentication"
msgstr ""

#: templates/smstwosteplogin.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Access code"
msgstr "禁止訪問"

#: templates/403.nat.tmpl:4 templates/messages.nat.tmpl:291
#: templates/oopsaccessdenied.nat.tmpl:10
msgid "Access denied"
msgstr "禁止訪問"

#: templates/user.nat.tmpl:187
msgid "Account has been removed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:98
msgid "Account settings"
msgstr "帳號設定"

#: templates/history.nat.tmpl:75
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:98
msgid "Add member"
msgstr "增加成員"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:313 templates/foswiki.nat.tmpl:318
#, fuzzy
msgid "Add to favorites"
msgstr "加到側欄"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:108
msgid "Add users or groups to this group"
msgstr "增加使用者或群組到這個群組"

#: data/System/SiteMenu.txt:71
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:3
msgid "Admin Foswiki user authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: data/System/WebLinks.txt:13
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: data/System/SiteMenu.txt:52
msgid "Admin docs"
msgstr "管理文件"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:88
#, fuzzy
msgid "Advanced Options"
msgstr "選項"

#: templates/search.nat.tmpl:2
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:73
msgid "Allow overwrite"
msgstr "允許覆寫"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:26
msgid "Already existing translations"
msgstr "已存在的翻譯"

#: templates/messages.nat.tmpl:156
msgid "Alternatively go back in your browser and choose a different username."
msgstr "另一方案，可在瀏覽器中回上一頁，並選擇一個不同的使用者名字。"

#: templates/messages.nat.tmpl:199
msgid "An e-mail address is required before a password can be reset."
msgstr "密碼重置前，需要一個電子郵件。"

#: templates/messages.nat.tmpl:135
msgid "An e-mail could not be delivered."
msgstr "電子郵件無法寄送。"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:88
msgid ""
"An error page will be shown if either of the topics are locked by another "
"user."
msgstr "若本主題被其他用戶鎖住，將會出現錯誤頁提示。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:419
#, fuzzy
msgid "Animation Speed"
msgstr "應用程式"

#: templates/changeform.nat.tmpl:11
msgid "Any change you made to topic before coming to this page are preserved."
msgstr "顯示本頁前，您對對本主題的任何修改都已保留。"

#: data/System/SiteMenu.txt:75
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224 templates/foswiki.nat.tmpl:225
msgid "Archive"
msgstr ""

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Archive Topic"
msgstr "還原"

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to archive %1?"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:12
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to delete %1?"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/user.nat.tmpl:166
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to remove this user account:"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to restore %1 to revision %2?"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:340
msgid "Attachment '%1' does not exist"
msgstr "附件 '%1' 不存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:230 templates/messages.nat.tmpl:372
msgid "Attachment delete failed"
msgstr "附件刪除失敗"

#: templates/messages.nat.tmpl:357
msgid "Attachment move failed"
msgstr "附件移動失敗"

#: templates/attach.nat.tmpl:4 templates/attach.nat.tmpl:9
#: templates/copytopic.nat.tmpl:60 templates/edit.matter.nat.tmpl:155
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:206 templates/edit.nat.tmpl:301
#: templates/foswiki.nat.tmpl:128 templates/foswiki.nat.tmpl:129
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: templates/attach.nat.tmpl:20
msgid "Attachments at %1"
msgstr "附件在 %1"

#: templates/oopsattention.nat.tmpl:3
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: templates/history.nat.tmpl:73
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:290
#, fuzzy
msgid "Autocolor Hue"
msgstr "自動"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:304
msgid "Autocolor Lightness"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:298
msgid "Autocolor Saturation"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:310
msgid "Autocolor Seed"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:20
msgid "Back one step"
msgstr "回上一步"

#: templates/view.nat.tmpl:200
msgid "Back to view mode"
msgstr "回到瀏覽模式"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:278 templates/edit.matter.nat.tmpl:284
msgid "Background Color"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:101
msgid "Backlinks"
msgstr "反向連結"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:5
msgid "Backlinks to %1"
msgstr "%1 的反向連結"

#: templates/validate.nat.tmpl:4
msgid "Bad request"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:6
msgid "Banner"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "Banner Mode"
msgstr "外觀設定"

#: templates/messages.nat.tmpl:82
msgid "Base web %1 is missing or does not exist"
msgstr "基本子網 %1 遺失或不存在"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:24
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:25
msgid "Best Regards, Your Wiki Team."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Bookmark this topic"
msgstr "分享主題"

#: templates/bookmarks.nat.tmpl:13 templates/bookmarks.nat.tmpl:4
msgid "Bookmarks"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:38
msgid "Bordered"
msgstr "邊界"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:44
msgid "Both"
msgstr "二者"

#: templates/edit.nat.tmpl:371
msgid "Breadcrumbs navigation"
msgstr "路徑標示導覽"

#: data/System/SiteMenu.txt:63
msgid "Bugreport"
msgstr "錯誤報告"

#: templates/edit.nat.tmpl:38
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:593
msgid "Bullets"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:11
msgid "By"
msgstr "由"

#: templates/messages.nat.tmpl:198
msgid "Can't get an e-mail address for %1"
msgstr "無法找到 %1 的電子郵件位址"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:103
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:45
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:77
#: templates/actionform.nat.tmpl:15 templates/changeform.nat.tmpl:39
#: templates/copytopic.nat.tmpl:81 templates/email.nat.tmpl:31
#: templates/languageselector.nat.tmpl:22 templates/loginbase.nat.tmpl:61
#: templates/managetags.nat.tmpl:31 templates/messages.nat.tmpl:274
#: templates/moveattachment.nat.tmpl:65 templates/newweb.nat.tmpl:28
#: templates/newweb.nat.tmpl:34 templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:50
#: templates/print.nat.tmpl:28 templates/renamebase.nat.tmpl:19
#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:7 templates/renamedelete.nat.tmpl:14
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:19 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:7
#: templates/search.nat.tmpl:27 templates/translatetopic.nat.tmpl:193
#: templates/validate.nat.tmpl:31
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/messages.nat.tmpl:22
msgid "Cannot create %1 because it already exists."
msgstr "%1 已存在，無法建立。"

#: templates/messages.nat.tmpl:77
msgid "Cannot create web %1 because it already exists"
msgstr "%1 子網已存在，無法建立"

#: templates/messages.nat.tmpl:28 templates/messages.nat.tmpl:34
msgid "Cannot rename %1 to %2 because it already exists."
msgstr "無法將 %1 改名為 %2，因 %2 已經存在。"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:57
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:348
msgid "Cell Size"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:46
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:33
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:6
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:9
msgid "Change e-mail address"
msgstr "改變電子信箱"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:268
#, fuzzy
msgid "Change email"
msgstr "改變電子信箱"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:269 templates/topbar.customato.nat.tmpl:70
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:99
#, fuzzy
msgid "Change email address"
msgstr "改變電子信箱"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:2
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:3
msgid "Change language"
msgstr "變更語言"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:35
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:5
#: templates/foswiki.nat.tmpl:264 templates/topbar.customato.nat.tmpl:100
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:71
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:231
msgid "Change the name and/or the location of this topic"
msgstr "變更這個主題的名字和／或位置"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Change your password at: %1"
msgstr "修改密碼"

#: templates/changes.nat.tmpl:10
msgid "Changed"
msgstr "變更"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:59
msgid "Changes"
msgstr "更新"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:56
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:63
msgid "Changing ..."
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:13
msgid ""
"Changing the form bares the danger of losing data not storable in the newly "
"selected form."
msgstr "變更表單的風險在於丟失那些不存於新表單內的數據。"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:108
msgid ""
"Characters not allowed in topic names, such as spaces will automatically be "
"removed."
msgstr "不被允許作為主題名稱的字元，如：空格等將被自動刪除。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:172
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:173
msgid "Chat about this topic"
msgstr "討論這個主題"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:4 templates/childtopics.nat.tmpl:5
msgid "Child topics"
msgstr "子主題"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:10
msgid "Child topics of %1"
msgstr "%1 的子主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:135
msgid "Children"
msgstr "子主題"

#: templates/edit.nat.tmpl:39
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:157
msgid "Choose a <nop>WikiName"
msgstr "選擇一個 <nop>WikiName 維基名稱"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:111
msgid "Choose a login name"
msgstr "輸入登入名稱"

#: templates/changeform.nat.tmpl:19
msgid "Choose a new form for %1"
msgstr "為 %1 選一個新表單"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:129
msgid "Choose a password"
msgstr "選擇一個密碼"

#: templates/messages.nat.tmpl:40
msgid ""
"Chose a topic name that is a %1 or check the allow non-<nop>WikiWord box."
msgstr "選擇一個主題名稱為 %1 或點選允許非 <nop>WikiWord 選項。"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:84 templates/renamewebbase.nat.tmpl:69
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:75
msgid "Clear destination before copying"
msgstr "複製前清除內容"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:84 templates/renamewebbase.nat.tmpl:69
msgid "Clear selection"
msgstr "清除選項"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:168
msgid "Click to like/unlike this topic"
msgstr "選擇喜歡／不喜歡這個主題"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:24 templates/childtopics.nat.tmpl:16
#: templates/childtopics.nat.tmpl:32 templates/contributors.nat.tmpl:5
#: templates/foswiki.nat.tmpl:252 templates/history.nat.tmpl:51
#: templates/oopsmore.nat.tmpl:9 templates/topbar.matter.nat.tmpl:16
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/view.nat.tmpl:312
msgid "Close broadcast message"
msgstr "關閉廣播訊息"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:253 templates/foswiki.nat.tmpl:255
msgid "Close this dialog"
msgstr "關閉這個對話"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:213
msgid "Collaboration details"
msgstr "合作細節"

#: templates/messages.nat.tmpl:87
msgid "Color %1 has an invalid format"
msgstr "顏色 %1包含無效格式"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:357
msgid "Colors"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:74
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: templates/edit.nat.tmpl:407
msgid "Comment settings"
msgstr "評論設定"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:64 templates/edit.nat.tmpl:329
#: templates/sidebar.nat.tmpl:58
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: templates/compare.nat.tmpl:16 templates/history.nat.tmpl:50
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: templates/print.nat.tmpl:75
msgid "Confidential"
msgstr "機密"

#: data/System/SiteMenu.txt:97
msgid "Configure Foswiki"
msgstr "設定 Foswiki"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:333 templates/foswiki.nat.tmpl:346
#, fuzzy
msgid "Configure e-mail notifications for this topic"
msgstr "主題更新時取得電郵通知"

#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:4 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:2
msgid "Confirm rename or move"
msgstr "確認更名或移動"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:3
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:411
msgid "Connect Particles"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:50 templates/oops.nat.tmpl:16
msgid "Contact %1 if you have any questions."
msgstr "如有問題，請聯繫 %1。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:17
msgid ""
"Contact <a href='%1'>the site administrator</a> for any further questions."
msgstr "聯絡<a href='%1'>網站管理員</a>尋求協助。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:148
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "變更語言"

#: templates/edit.nat.tmpl:92
msgid "Content language"
msgstr "變更語言"

#: templates/messages.nat.tmpl:267
msgid "Continue and try to rename web?"
msgstr "繼續為子網改名?"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:239 templates/foswiki.nat.tmpl:240
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: templates/contributors.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Contributors to this topic"
msgstr "討論這個主題"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:80 templates/foswiki.nat.tmpl:408
#: templates/foswiki.nat.tmpl:409
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:11
msgid "Copy topic"
msgstr "複製主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:279
msgid "Could not find template =%1="
msgstr "找不到範本 =%1="

#: templates/messages.nat.tmpl:204
msgid "Could not save %1."
msgstr "%1 無法存檔。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:190
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: templates/404.nat.tmpl:46 templates/newtopic.nat.tmpl:23
#: templates/newtopic.old.tmpl:69 templates/newtopic.old.tmpl:76
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:410
msgid "Create a copy of this topic under a new name"
msgstr "用新名稱建立此主題的副本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:285
msgid "Create a new topic serving as a translation for this topic"
msgstr "建一個新主題作為此主題的翻譯"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:104
msgid "Create a new translation"
msgstr "建立新翻譯"

#: data/System/SiteMenu.txt:111 data/System/SiteMenu.txt:112
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:3 templates/newweb.nat.tmpl:8
msgid "Create a new web"
msgstr "建立新子網"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:28
msgid "Create a personal sidebar"
msgstr "建立個人的側欄"

#: templates/newtopic.old.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Create new content in %1"
msgstr "在 %1 建立主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:318
msgid "Create the topic"
msgstr "建立主題"

#: templates/newweb.nat.tmpl:33 templates/newweb.nat.tmpl:5
#: templates/newweb.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Create web"
msgstr "子網更名"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:119
msgid "Current password"
msgstr "目前的密碼"

#: templates/view.nat.tmpl:184
#, fuzzy
msgid "Current translation is %1"
msgstr "選擇 %1 內的語言"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:82
msgid "Currently being edited"
msgstr "目前正在編輯"

#: templates/print.nat.tmpl:76
msgid "Custom"
msgstr "自定"

#: templates/edit.nat.tmpl:40
msgid "Czech"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:41
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:123
#, fuzzy
msgid "Dark Mode"
msgstr "外觀設定"

#: templates/edit.nat.tmpl:287
msgid "Data form"
msgstr "資料表"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:63
msgid "DataForm"
msgstr "資料表"

#: templates/history.nat.tmpl:72
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:9
msgid "Dear %1"
msgstr ""

#: templates/languageselector.nat.tmpl:14 templates/newtopic.nat.tmpl:100
#: templates/newtopic.nat.tmpl:243 templates/newtopic.nat.tmpl:56
#: templates/newtopic.old.tmpl:116
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: templates/newtopic.old.tmpl:114
msgid "Default topic as defined in WebTopicEditTemplate"
msgstr "預設主題定義於 WebTopicEditTemplate 中"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:213 templates/newtopic.nat.tmpl:58
msgid "Default wiki content"
msgstr "預設維基內容"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:219 templates/foswiki.nat.tmpl:220
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:13 templates/renamedelete.nat.tmpl:4
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:6
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:5
msgid "Delete %1"
msgstr "刪除 %1"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Delete Topic"
msgstr "刪除此主題"

#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Delete Web"
msgstr "刪除"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:17
msgid "Delete attachment '%1'"
msgstr "刪除附件 '%1'"

#: data/System/SiteMenu.txt:114
#, fuzzy
msgid "Delete this web"
msgstr "刪除此主題"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:6
msgid "Deleting attachments"
msgstr "刪除附件"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:4
msgid "Deleting topics"
msgstr "刪除主題"

#: templates/oopsmore.nat.tmpl:5
msgid "Deprecated use of template %1"
msgstr ""

#: templates/rename.nat.tmpl:24 templates/translatetopic.nat.tmpl:141
msgid "Derive from title"
msgstr "取自標題"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:30
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: data/System/SiteMenu.txt:53
msgid "Developer docs"
msgstr "開發者文件"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:67
msgid "Did you forget your password?"
msgstr "您忘記密碼？"

#: templates/messages.nat.tmpl:154
msgid "Did you want to [[%1][reset %2's password]]?"
msgstr "您是否想 [[%1][重設 %2 的密碼]]?"

#: templates/diffview.nat.tmpl:14 templates/foswiki.nat.tmpl:403
msgid "Diff"
msgstr "差異"

#: templates/compare.nat.tmpl:6 templates/rdiff.nat.tmpl:17
#: templates/rdiff.nat.tmpl:6
msgid "Difference"
msgstr "差異"

#: templates/diffview.nat.tmpl:36
#, fuzzy
msgid "Differences"
msgstr "差異"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:357
msgid "Disable 2FA"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:64 templates/foswiki.nat.tmpl:65
msgid "Disable admin rights"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:361
#, fuzzy
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: templates/edit.nat.tmpl:147
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:405
msgid "Display the most recent change of this topic"
msgstr "顯示本主題最近的變更"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:309
msgid "Display this topic in PDF format"
msgstr "本主題以 PDF 格示顯示"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:142
msgid "Display this topic in a printer-friendly manner"
msgstr "本主題有列印友善方式顯示"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:148
#, fuzzy
msgid "Display this topic in a reduced manner"
msgstr "本主題有列印友善方式顯示"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:120
msgid "Display this version of the topic"
msgstr "顯示本主題的這個版本"

#: templates/print.nat.tmpl:63
#, fuzzy
msgid "Disposition"
msgstr "目的地"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:71
msgid "Do you want to become a registered user?"
msgstr "您想成為一個註冊使用者？"

#: templates/messages.nat.tmpl:287
msgid "Don't forget to check your topic settings."
msgstr "別忘了檢查您的主題設定。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:372
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:374
#, fuzzy
msgid "Download assets from an external url and upload them to this topic"
msgstr "從外部網址下載資源並將其附加到此主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:373
msgid "Download external resource"
msgstr "下載外部資源"

#: templates/print.nat.tmpl:74
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: templates/messages.nat.tmpl:231
msgid "During deletion of attachment =%1= an error was found."
msgstr "刪除附件 =%1= 時發生錯誤。"

#: templates/messages.nat.tmpl:360 templates/messages.nat.tmpl:373
msgid ""
"During deletion of attachment =%1= an error was found. Please notify your %2 "
"administrator."
msgstr "刪除附件 =%1= 時發生錯誤。請通知 %2 管理員。"

#: templates/messages.nat.tmpl:361
msgid ""
"During move of attachment %1 to %2 an error was found. Please notify your %3 "
"administrator."
msgstr "移動附件 %1到 %2 時發生錯誤。請通知您的管理員 %3 。"

#: templates/messages.nat.tmpl:45
msgid "During rename of topic %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr "變更主題名稱 %1 到 %2 時發生錯誤 (%3)。"

#: templates/messages.nat.tmpl:51
msgid "During rename of web %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr "變更子網名稱 %1 到 %2 時發生錯誤 (%3)。"

#: templates/messages.nat.tmpl:218
msgid "During save of %1 an error was found by the version control system."
msgstr "%1 存檔時版本控制系統發生錯誤。"

#: templates/edit.nat.tmpl:42
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: templates/edit.nat.tmpl:13 templates/foswiki.nat.tmpl:194
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:189
msgid "Edit Raw"
msgstr "編輯源碼"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:39
msgid "Edit anyway"
msgstr "強制編輯"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:199
msgid "Edit form"
msgstr "編輯表單"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:200
msgid "Edit form data"
msgstr "編輯表單資料"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:211
msgid "Edit hidden preference settings of this topic"
msgstr "編輯本主題的隱藏屬性設定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:210
#, fuzzy
msgid "Edit preferences"
msgstr "網站設定"

#: templates/edittext.nat.tmpl:2 templates/edittext.nat.tmpl:3
#: templates/foswiki.nat.tmpl:204
msgid "Edit text"
msgstr "編輯文本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:205
msgid "Edit text data"
msgstr "編輯內文資料"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:201
msgid "Edit the form data of this topic"
msgstr "編輯本主題的表單資料"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:191
msgid "Edit the raw text of this topic"
msgstr "編輯本主題的源碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:206
msgid "Edit the text data of this topic"
msgstr "編輯本主題的內文資料"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:195 templates/foswiki.nat.tmpl:196
msgid "Edit this topic"
msgstr "編輯本主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:190
msgid "Edit wiki markup"
msgstr "編輯維基標記"

#: templates/edit.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "Editor settings"
msgstr "編輯設定"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:17
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:16
msgid "Email"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:274
#, fuzzy
msgid "Email this topic"
msgstr "編輯本主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:273
#, fuzzy
msgid "Email topic"
msgstr "子主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:358
msgid "Enable 2FA"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:362
#, fuzzy
msgid "Enable two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: templates/edit.nat.tmpl:43
msgid "English"
msgstr "英文"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:86
#, fuzzy
msgid "Enter a new password"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:131
msgid ""
"Enter a new password. Please don't use a trivial password that could easily "
"be guessed."
msgstr "輸入一個新的密碼。請不要使用容易猜到的簡易密碼。"

#: templates/login.nat.tmpl:13
msgid "Enter a new username and password to change identity"
msgstr "輸入新用戶名和密碼以改變身份"

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:19
msgid "Enter the %WIKITOOLNAME% administrator user or login as set in %1"
msgstr "輸入 %WIKITOOLNAME% 管理員或依 %1 設定登入"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:122
msgid "Enter the current password for the given !LoginName."
msgstr "輸入 !LoginName 的目前密碼。"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:95
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:62
msgid "Enter the same password as above"
msgstr "輸入和上面相同的密碼"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:83
#, fuzzy
msgid "Enter your current password"
msgstr "目前的密碼"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:40
msgid "Enter your first name"
msgstr "輸入您的名字"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:41
msgid "Enter your last name"
msgstr "輸入您的姓"

#: templates/messages.nat.tmpl:129
msgid "Error registering user %1"
msgstr "註冊用戶 %1 發生錯誤"

#: templates/messages.nat.tmpl:217
msgid "Error saving topic"
msgstr "主題存檔失敗"

#: templates/twofactorlogin.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Error, access code does not match"
msgstr "密碼不相同"

#: templates/messages.nat.tmpl:142
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: templates/print.nat.tmpl:27
msgid "Export"
msgstr "輸出"

#: templates/print.nat.tmpl:7
msgid "Export to PDF"
msgstr "輸出成 PDF"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:308
msgid "Export topic to PDF"
msgstr "主題輸出成 PDF"

#: data/System/WebLinks.txt:9
msgid "FAQ"
msgstr "常問問題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:312
msgid "Favorite"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:4
msgid "File attachments"
msgstr "檔案附件"

#: templates/messages.nat.tmpl:241
msgid "File has been uploaded with different name"
msgstr "檔案已用其他名稱上傳"

#: data/System/NatSkinWikiUsersViewTemplate.txt:21
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:102
msgid "Find backlinks"
msgstr "尋找反向連結"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:136
msgid "Find child topics"
msgstr "尋找子主題"

#: templates/edit.nat.tmpl:44
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:383
msgid "First"
msgstr "名"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:36
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:37
msgid "Fluid"
msgstr "液體"

#: templates/403.nat.tmpl:9
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:74
msgid "Force a new revision"
msgstr "強制新版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:270
msgid "Foreground Color"
msgstr ""

#: templates/form.nat.tmpl:13
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: templates/changeform.nat.tmpl:5
msgid "Form-based input"
msgstr "基於表單的輸入"

#: data/System/SiteMenu.txt:61
msgid "Foswiki FAQ"
msgstr "Foswiki 常問問題"

#: templates/smstwostepbase.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Foswiki Two Factor Authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:595
#, fuzzy
msgid "Fraction"
msgstr "功能"

#: templates/newtopic.old.tmpl:64
#, fuzzy
msgid ""
"Free form title text. The actual topic _name_ will be derived from the title "
"automatically."
msgstr "自由形式的主題標題文本。實際主題 _名稱_ 將自動由標題產生。"

#: templates/edit.nat.tmpl:45
msgid "French"
msgstr "法文"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:83
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常問問題"

#: templates/managetags.nat.tmpl:16 templates/renamebase.nat.tmpl:52
msgid "From"
msgstr "來自"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:97
#, fuzzy
msgid "From Version"
msgstr "無權限"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:141
msgid "Full"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:64 templates/foswiki.nat.tmpl:65
msgid "Gain admin rights"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:46
msgid "German"
msgstr "德語"

#: templates/body.nat.tmpl:85
msgid "Get a fresh version <a href='%1' rel='nofollow'>here</a>."
msgstr "取得新版 <a href='%1' rel='nofollow'>這裡</a>。"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:8
msgid ""
"Get help on <a href='%1' target='_blank'>Renaming and moving topics</a>."
msgstr "<a href='%1' target='_blank'>主題移動和改名</a>的說明。"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:106
msgid ""
"Get help on <a target='_blank' href='%1' rel='nofollow'>Renaming and moving "
"webs</a>."
msgstr "<a target='_blank' href='%1' rel='nofollow'>子網移動和改名</a>的說明。"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:55
msgid "Get notified on changes on this search"
msgstr "得到此搜尋的修改通知"

#: templates/messages.nat.tmpl:227
msgid "Go back in your browser and save your changes locally."
msgstr "回瀏覽器的上一頁並儲存本地所有變更。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:390
msgid "Go to the following version of this topic"
msgstr "至本主題的以下版本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:395
msgid "Go to the previous version of this topic"
msgstr "至本主題的前一個版本"

#: templates/messages.nat.tmpl:169
msgid "Good examples"
msgstr "好範例"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:330
#, fuzzy
msgid "Gradient Degree"
msgstr "升級"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:339
#, fuzzy
msgid "Gradient Position"
msgstr "方針"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:319
msgid "Gradient Style"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:62
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: data/Main/WebLinks.txt:10
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:139
msgid "Half"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:42
msgid "Have a look at the list of all pages in this web."
msgstr "請查看本子網內的所有網頁的列表。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:133
#, fuzzy
msgid "Height"
msgstr "右"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:8
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:9
msgid "Hello"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:48 templates/changeform.nat.tmpl:4
#: templates/foswiki.nat.tmpl:303 templates/moveattachment.nat.tmpl:3
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:1 templates/renamewebbase.nat.tmpl:4
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:80
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:8
msgid "Hiding attachments"
msgstr "隱藏附件"

#: data/System/SiteTopicActions.txt:56 templates/foswiki.nat.tmpl:234
#: templates/oopshistory.nat.tmpl:4 templates/oopshistory.nat.tmpl:6
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: templates/messages.nat.tmpl:243
msgid ""
"However, the filename has been changed from %1 to %2. Please make a note of "
"it."
msgstr "檔案已從 %1 改名為 %2。請加上備註。"

#: templates/404.nat.tmpl:23
msgid "I am afraid this page slipped between the cracks."
msgstr "我怕這個頁面落入裂縫之間。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:32
msgid "If unsure, click 'Cancel'."
msgstr "如果不確定，請點擊 '取消' 。"

#: templates/validate.nat.tmpl:28
msgid ""
"If you are unsure what this means, read <a href='%1' "
"class='foswikiPopUp'>why you are being asked to confirm</a>"
msgstr ""
"若您不確定這是什麼意思，請參閱<a href='%1' class='foswikiPopUp'>為什麼系統要"
"求您確認</a>"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:66
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:103
msgid "If you have any questions, please contact %1"
msgstr "若有任何問題，請聯繫 %1"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:22
#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:14
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:23
#, fuzzy
msgid "If you have any questions, please contact %1."
msgstr "若有任何問題，請聯繫 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:317
msgid "If you want to create the topic"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:325
msgid "If you want to create the topic then [[%1][click here]]."
msgstr "若您想建立主題請 [[%1][點這兒]]。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:371
msgid "Image"
msgstr ""

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:22
msgid ""
"Important: Please note that some email clients already retrieve this link "
"before passing it on to the browser. As a result, the authentication token "
"is already invalid when opened in the browser. To prevent this, you need to "
"copy this link into your browser to get correct access."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:246
msgid ""
"In some cases, Foswiki changes the name of the uploaded file to make it safe "
"and accessible across all platforms"
msgstr "某些情況下，系統會修改上傳的檔名以確保各平台都能安全使用"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:45
msgid "Inbox"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:159 templates/messages.nat.tmpl:165
#: templates/messages.nat.tmpl:169
msgid "Incorrect %1"
msgstr "不正確的 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:57
msgid "Incorrect Password"
msgstr "不正確的密碼"

#: templates/404.nat.tmpl:41 templates/sidebar.nat.tmpl:55
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:76
msgid "Index of all Topics"
msgstr "所有主題的索引"

#: templates/smstwosteperrorlogin.nat.tmpl:3
msgid "Installation Error"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:55
msgid "Installed plugins"
msgstr "已安裝的外掛"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:279 templates/languageselector.nat.tmpl:4
msgid "Interface language"
msgstr "介面語言"

#: templates/messages.nat.tmpl:250
msgid ""
"International (8-bit) characters are removed (replaced by US-ASCII "
"equivalents for Latin-1)"
msgstr "國際字元 (8位元) 已刪除 (並以 Latin-1 相同的 US-ASCII 字元替代)"

#: templates/messages.nat.tmpl:186
msgid "Invalid Activation Code"
msgstr "啟動碼錯誤"

#: templates/messages.nat.tmpl:178
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "電子郵件地址錯誤"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:9
msgid ""
"It is probably OK to go ahead and edit - unless you intend to change data in "
"a form attached to the topic. If [[%1]] actually _does_ save the topic while "
"you are editing, your changes will be merged, and nothing will be lost. Form "
"data cannot easily be merged though, so in this case you are recommended to "
"check with [[%1]] first."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:47
msgid "Italian"
msgstr "意大利語"

#: templates/edit.nat.tmpl:48
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:385
msgid "Jump to the first version of this topic"
msgstr "跳至本主題的第一個版本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:400
msgid "Jump to the most recent version of this topic"
msgstr "跳至本主題的最近版本"

#: templates/403.nat.tmpl:22
#, fuzzy
msgid "Just start from the beginning."
msgstr "或者只是從頭開始，以防萬一你迷失了。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:386
msgid "Kenburns Effect"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:49
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

# please enter the name of your language here (written in the native language):
#: templates/foswiki.nat.tmpl:278 templates/languageselector.nat.tmpl:12
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:398
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:34 templates/edit.nat.tmpl:194
msgid "Layout"
msgstr "格式"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:42
msgid "Left"
msgstr "左"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:157
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:158
msgid "Like this topic"
msgstr "喜歡這個主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:159
msgid "Liked"
msgstr "喜歡的"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:160
#, fuzzy
msgid "Liked this topic"
msgstr "喜歡這個主題"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:7
msgid "Linking to attachments"
msgstr "連至附件"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:103
msgid "List other topics linking to this topic"
msgstr "列出連至本主題的其他主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:137
msgid "List topics that branch off this topic"
msgstr "列出由本主題分支的主題"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:77
msgid "Locked topics"
msgstr "鎖定主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:49 templates/loginbase.nat.tmpl:60
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:118
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:50
msgid "Log in to %1."
msgstr "登入至 %1。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:54 templates/foswiki.nat.tmpl:55
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:72
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/login.nat.tmpl:5
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:15
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Login Name"
msgstr "登入"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:108
msgid "Login settings"
msgstr "登入設定"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:43
#, fuzzy
msgid "LoginName is required"
msgstr "維基名 %1 已被使用"

#: data/System/WebLinks.txt:11
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

#: templates/messages.nat.tmpl:134
msgid "Mail error"
msgstr "郵寄錯誤"

#: templates/messages.nat.tmpl:137
msgid "Mail to"
msgstr "郵寄給"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:133
msgid ""
"Make sure you remember your password, even more when generating one "
"automatically."
msgstr "確定記住您的密碼，甚至是自動生成的。"

#: templates/bookmarks.nat.tmpl:15 templates/foswiki.nat.tmpl:24
msgid "Manage bookmarks"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:379
msgid "Manage tags in this web"
msgstr "管理本子網的標籤"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:3
msgid "Managing topics"
msgstr "管理主題"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:5
msgid "Managing webs"
msgstr "管理子網"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:425
msgid "Maximum Particles"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:24
msgid ""
"Maybe you simply got here by accident. Then move back in your browser and "
"try something else."
msgstr "也許你只是偶然來到這裡。請返回瀏覽器內並嘗試其他方式。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:137
msgid "Medium"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:47 templates/edit.nat.tmpl:220
msgid "Menu"
msgstr "菜單"

#: templates/messages.nat.tmpl:13
msgid "Missing action command"
msgstr "缺少功能命令"

#: templates/messages.nat.tmpl:115
msgid "Missing fields =<span class='foswikiAlert'>**</span>="
msgstr "缺少欄位 =<span class='foswikiAlert'>**</span>="

#: templates/messages.nat.tmpl:305
msgid "Missing or illegal web name"
msgstr "無子網或名稱不符"

#: templates/edit.nat.tmpl:428
msgid "Moderation"
msgstr "審核"

#: templates/edit.nat.tmpl:50
msgid "Modern Greek"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:288
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:229
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Move attachment"
msgstr "移動附件"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:18
msgid "Move attachment '%1'"
msgstr "移動附件 '%1'"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:29
msgid "Move this topic into the %1 web"
msgstr "移動主題到子網 %1"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:226
#, fuzzy
msgid "Move this topic to the archive"
msgstr "移動本主題到垃圾子網"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:221
msgid "Move this topic to the trash"
msgstr "移動本主題到垃圾子網"

#: data/System/SiteMenu.txt:114
#, fuzzy
msgid "Move this web to the trash"
msgstr "移動本主題到垃圾子網"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:5
msgid "Moving attachments"
msgstr "移動附件"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:84 templates/foswiki.nat.tmpl:85
#, fuzzy
msgid "My Account"
msgstr "帳號設定"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:69
msgid "My Profile"
msgstr "我的個資"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:37
msgid "My links"
msgstr "我的連結"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:19 templates/sidebar.nat.tmpl:26
msgid "My sidebar"
msgstr "我的側欄"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:137
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:10
msgid "Name"
msgstr "名"

#: templates/messages.nat.tmpl:63
msgid "Name of new web is missing"
msgstr "新子網名稱遺失"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:298
msgid "New"
msgstr "新"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:110
#, fuzzy
msgid "New email address"
msgstr "改變電子信箱"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:48
msgid "New group"
msgstr "新群組"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:27 templates/mailnotify.nat.tmpl:49
msgid "New or changed topics in the %1 web, since %2 GMT"
msgstr "自 %2 GMT 起，%1 子網中新的或變更過的主題"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:48
msgid "New parent web"
msgstr "新的父子網"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:127
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:299 templates/foswiki.nat.tmpl:300
#: templates/newtopic.nat.tmpl:4 templates/translatetopic.nat.tmpl:139
msgid "New topic"
msgstr "新主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:39
msgid "New topic name %1 is not a %2"
msgstr "新主題名 %1 不是 %2"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:43
msgid "New web name"
msgstr "新子網名稱"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:388
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:21
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:47
msgid "No"
msgstr "不"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:102 templates/childtopics.nat.tmpl:56
#: templates/childtopics.nat.tmpl:76
msgid "No child topics"
msgstr "無子主題"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:78
msgid "No permission"
msgstr "無權限"

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:13
#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:14
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:15 templates/restoretopic.nat.tmpl:14
#: templates/user.nat.tmpl:176
msgid "No, thanks"
msgstr "不，謝謝"

#: templates/contributors.nat.tmpl:30
msgid "Nobody contributed to this topic."
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:73
msgid "None"
msgstr "無"

#: templates/edit.nat.tmpl:51
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:245
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:37
msgid ""
"Note that any URLs that refer to the attachment will be broken after this "
"move."
msgstr "移動後，任何引用此附件的 URL 都將失效。"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:76
msgid "Note that you may change the title from within the editor as well."
msgstr "注意您也可以在編輯器中更改標題。"

#: data/System/SiteNothingFound.txt:2
msgid "Note: This topic does not exist"
msgstr "注意：本主題不存在"

#: templates/changeform.nat.tmpl:9 templates/moveattachment.nat.tmpl:9
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:6 templates/renamewebbase.nat.tmpl:7
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:413
msgid "Nothing found. Try again!"
msgstr "沒找到。請再試一次！"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:60 templates/topbar.customato.nat.tmpl:77
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:97
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:39
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:71
#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:54 templates/changeform.nat.tmpl:38
#: templates/messages.nat.tmpl:101 templates/messages.nat.tmpl:253
#: templates/messages.nat.tmpl:273 templates/moveattachment.nat.tmpl:64
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:11 templates/renameconfirm.nat.tmpl:6
#: templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:6 templates/validate.nat.tmpl:30
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:45
#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:50
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:49
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: data/System/SiteMenu.txt:60
msgid "Online support forum"
msgstr "線上支援論壇"

#: templates/messages.nat.tmpl:298
msgid "Only members of the %1 are allowed to perform this action."
msgstr "只有 %1 的成員允許使用這些功能。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:175
msgid "Open a channel to talk about this topic"
msgstr "打開一個頻道來談論這個主題"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:172
msgid "Optional information"
msgstr "可選資訊"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:32
#: templates/copytopic.nat.tmpl:72 templates/email.nat.tmpl:21
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: templates/404.nat.tmpl:57
#, fuzzy
msgid "Or just start from the beginning."
msgstr "或者只是從頭開始，以防萬一你迷失了。"

#: templates/404.nat.tmpl:25
msgid "Or you'd like to proceed as follows:"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:176
msgid "Organisation Name"
msgstr "組織名稱"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:183
msgid "Organisation URL"
msgstr "組織連結"

#: templates/print.nat.tmpl:50
msgid "Orientation"
msgstr "方針"

#: data/System/SiteMenu.txt:18
msgid "Others"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:307
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: templates/edit.nat.tmpl:109
msgid "Page Caching"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:20 templates/404.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Page not found"
msgstr "找不到網頁"

#: templates/print.nat.tmpl:32
msgid "Page size"
msgstr "頁面大小"

#: templates/edit.nat.tmpl:315
#, fuzzy
msgid "Pagination"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:221
msgid "Parallax Effect"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:62
msgid "Parent"
msgstr "父"

#: templates/edit.nat.tmpl:85
msgid "Parent topic"
msgstr "父主題"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:405
msgid "Particle Color"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:397
msgid "Particles"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:58
msgid "Parts"
msgstr ""

#: data/Main/WebLinks.txt:11
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:88
#: templates/foswiki.nat.tmpl:263 templates/loginbase.nat.tmpl:43
#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:16
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:148
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/oopspassword.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Password Management"
msgstr "忘記密碼"

#: templates/messages.nat.tmpl:99
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "密碼修改成功!"

#: data/System/SiteMenu.txt:58
msgid "Password forgotten"
msgstr "忘記密碼"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:59
#, fuzzy
msgid "Password has been changed"
msgstr "對不起，您的密碼無法變更。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:53
msgid "Password is required"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:123
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不相同"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:124
#, fuzzy
msgid "Pexels Image"
msgstr "類別"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:471
msgid "Pexels Random"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:465
#, fuzzy
msgid "Pexels Search"
msgstr "%1 人員搜尋"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:125
#, fuzzy
msgid "Pexels Video"
msgstr "類別"

#: templates/messages.nat.tmpl:91
msgid "Pick one of the %1."
msgstr "從 %1 選一個。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:503
#, fuzzy
msgid "Pixabay Category"
msgstr "類別"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:531
#, fuzzy
msgid "Pixabay Editor's Choice"
msgstr "編輯本主題"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:121
#, fuzzy
msgid "Pixabay Image"
msgstr "類別"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:545
msgid "Pixabay Random"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:539
#, fuzzy
msgid "Pixabay Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:482 templates/edit.matter.nat.tmpl:493
msgid "Pixabay Type"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:122
#, fuzzy
msgid "Pixabay Video"
msgstr "類別"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:146
msgid "Plain"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:91
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:58
#, fuzzy
msgid "Please add at least one special character"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: templates/messages.nat.tmpl:8
msgid "Please e-mail %1 to request this."
msgstr "請用電子郵件向 %1 申請。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:65
msgid "Please enter a valid e-mail address"
msgstr "請輸入一個有效的電子郵件地址"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:87
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:44
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:54
#, fuzzy
msgid "Please enter at least %1 characters"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: templates/twofactorlogin.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Please enter the access code"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: templates/smstwostepemaillogin.nat.tmpl:3
#: templates/smstwosteplogin.nat.tmpl:3
msgid "Please enter the access code received via %1"
msgstr ""

#: templates/oops.nat.tmpl:21
msgid "Please go back in your browser and try again."
msgstr "請返回瀏覽器的上一頁，並再試一次."

#: templates/messages.nat.tmpl:237
msgid "Please notify your %1"
msgstr "請通知您的 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:48
msgid "Please notify your %1 administrator %2"
msgstr "請通知您的 %1 管理員 %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:131 templates/messages.nat.tmpl:147
#: templates/messages.nat.tmpl:225 templates/messages.nat.tmpl:54
msgid "Please notify your %1 administrator %2."
msgstr "請通知您的 %1 管理員 %2。"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:118
msgid "Please select a Template"
msgstr "請選擇一個範本"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:234
#, fuzzy
msgid "Please select the groups you want to join."
msgstr "選擇您想要加入的群組。"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:85
msgid "Please select the type of content you'd like to create"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:189
msgid "Please try again."
msgstr "請再試一次。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:49
#, fuzzy
msgid "Please use a valid WikiWord"
msgstr "輸入一個合適的維基字"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:88
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:55
#, fuzzy
msgid "Please use at least one digit"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:90
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:57
#, fuzzy
msgid "Please use lower case characters"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:89
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:56
#, fuzzy
msgid "Please use upper case characters"
msgstr "請輸入至少 %1 個字元"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:20
msgid ""
"Please visit %1 to change your password to something more memorable for you."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:52
#, fuzzy
msgid "Polish"
msgstr "英文"

#: templates/edit.nat.tmpl:53
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:448
msgid "Powered by Foswiki"
msgstr "本站使用 Foswiki"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:61 templates/foswiki.nat.tmpl:209
#: templates/sidebar.nat.tmpl:62
msgid "Preferences"
msgstr "設定"

#: templates/settings.nat.tmpl:4 templates/settings.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Prefs"
msgstr "設定"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:105
#, fuzzy
msgid "Preserver author and revision information"
msgstr "修訂資訊"

#: templates/validate.nat.tmpl:26
msgid "Press Cancel otherwise."
msgstr "其他，按「取消」。"

#: templates/validate.nat.tmpl:25
msgid "Press OK to confirm that this change was intentional."
msgstr "按「好」確認此修改是故意的。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:393
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:140
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: templates/managetags.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Processing ..."
msgstr "移除"

#: data/System/SiteMenu.txt:62
msgid "Professional help"
msgstr "專業輔助"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:18
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:17
#, fuzzy
msgid "Profile Page"
msgstr "我的個資"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:594
msgid "Progress Bar"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:129
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:131
msgid "Random password"
msgstr "隨機密碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:179
msgid "Raw"
msgstr "源碼"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:241
msgid "Raw CSS"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:184 templates/foswiki.nat.tmpl:185
msgid "Raw data"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:135
msgid "Re-enter password"
msgstr "再打一次密碼"

#: data/System/SiteRightBar.txt:9 templates/topbar.customato.nat.tmpl:75
msgid "Recent Changes"
msgstr "最近的更新"

#: templates/email.nat.tmpl:15
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:201
msgid "Redirect from %1"
msgstr "由 %1 轉向"

#: data/System/WebLinks.txt:10 templates/topbar.customato.nat.tmpl:84
msgid "Reference Manual"
msgstr "參考手冊"

#: data/System/SiteMenu.txt:54
msgid "Reference manual"
msgstr "參考手冊"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:77
#: templates/foswiki.nat.tmpl:59
msgid "Register"
msgstr "註冊者"

#: data/Main/WebLinks.txt:8
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:34
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:54 templates/topbar.customato.nat.tmpl:160
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "在此電腦上記住我"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:43
msgid "Remember your password?"
msgstr "記住您的密碼?"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:39
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除使用者"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:321 templates/foswiki.nat.tmpl:328
#, fuzzy
msgid "Remove from favorites"
msgstr "取自標題"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:99
msgid "Remove members"
msgstr "移除使用者"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Remove this topic from bookmarks"
msgstr "移動本主題到垃圾子網"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:258
#, fuzzy
msgid "Remove user"
msgstr "移除使用者"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:47
#: templates/foswiki.nat.tmpl:259 templates/user.nat.tmpl:156
#, fuzzy
msgid "Remove user account"
msgstr "取自標題"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:34
#, fuzzy
msgid "Remove user account?"
msgstr "取自標題"

#: templates/user.nat.tmpl:160
#, fuzzy
msgid "Removing ..."
msgstr "移除"

#: templates/rename.nat.tmpl:3 templates/renamebase.nat.tmpl:18
#: templates/renamebase.nat.tmpl:8 templates/renameweb.nat.tmpl:5
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:18
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: templates/messages.nat.tmpl:27 templates/messages.nat.tmpl:33
msgid "Rename failed"
msgstr "改名失敗"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:230
#, fuzzy
msgid "Rename or move"
msgstr "改名或移動 %1"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:9
msgid "Rename or move %1"
msgstr "改名或移動 %1"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:16
msgid "Rename the %1 web"
msgstr "更名子網 %1"

#: data/System/SiteMenu.txt:115
#, fuzzy
msgid "Rename this web"
msgstr "更名子網 %1"

#: templates/managetags.nat.tmpl:9
msgid "Rename, merge or delete tags"
msgstr "改名，合併或刪除標籤"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:380
msgid "Rename, merge or delete tags being used in this web"
msgstr "改名，合併或刪除本子網中使用中的標籤"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:94
msgid "Repeat your new password"
msgstr "再次輸入您的新密碼"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:61
msgid "Repeat your password"
msgstr "再入輸入您的密碼"

#: templates/validate.nat.tmpl:12
msgid "Request validation"
msgstr "請求驗證"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:55
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:30
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:6
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:98
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/403.nat.tmpl:16 templates/404.nat.tmpl:51
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

#: templates/edit.nat.tmpl:13 templates/foswiki.nat.tmpl:214
#: templates/history.nat.tmpl:95
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Restore Topic"
msgstr "還原"

#: templates/history.nat.tmpl:94
msgid "Restore revision %1"
msgstr "還原至版本 %1"

#: templates/rename.nat.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "Restore topic"
msgstr "還原"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:215
#, fuzzy
msgid "Restore version"
msgstr "還原至前一版本"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Restoring topic ..."
msgstr "還原"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:149
msgid "Results from %1 web"
msgstr "%1 子網中的結果"

#: templates/oops.nat.tmpl:24
msgid "Retry"
msgstr "再試一次"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:135
msgid "Retype new password"
msgstr "再次輸入新密碼"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:40 templates/mailnotify.nat.tmpl:63
#, fuzzy
msgid "Review recent changes in %1"
msgstr "檢視最近的更新在:"

#: templates/history.nat.tmpl:71 templates/rdiff.nat.tmpl:41
msgid "Revision"
msgstr "修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:235
#, fuzzy
msgid "Revision History"
msgstr "%1 的版本歷史"

#: templates/history.nat.tmpl:15
msgid "Revision history of %1"
msgstr "%1 的版本歷史"

#: templates/edit.nat.tmpl:357
msgid "Revision information"
msgstr "修訂資訊"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:43
msgid "Right"
msgstr "右"

#: templates/edit.nat.tmpl:54
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: data/System/SiteMenu.txt:57
msgid "Sandbox"
msgstr "沙箱"

#: templates/actionform.nat.tmpl:8
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/view.nat.tmpl:10
msgid "Scroll to top"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:64 templates/404.nat.tmpl:36
#: templates/search.nat.tmpl:26 templates/searchbox.matter.nat.tmpl:4
#: templates/searchbox.nat.tmpl:3 templates/topbar.matter.nat.tmpl:15
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:21 templates/renamedelete.nat.tmpl:16
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:98
msgid "Search for backlinks in all webs"
msgstr "搜尋所有子網中的反向連結"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:35
msgid "Search for content on %1"
msgstr "搜尋 %1 內的內容"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:68
msgid "Search for persons on %1"
msgstr "搜尋 %1 內的人員"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:97
#: templates/backlinks.nat.tmpl:29 templates/renamebase.nat.tmpl:21
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:16 templates/renamewebbase.nat.tmpl:98
msgid "Search in all webs"
msgstr "搜尋所有子網"

#: templates/search.nat.tmpl:12
msgid "Search result for %1"
msgstr "%1 的搜尋結果"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:182 templates/view.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Section"
msgstr "功能"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:106
#, fuzzy
msgid "Sections"
msgstr "功能"

#: templates/messages.nat.tmpl:302
msgid "See also"
msgstr "也可查看"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:232
msgid "Seed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:137
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: templates/languageselector.nat.tmpl:18
msgid ""
"Select 'Default' to switch to the default language configured in your "
"browser."
msgstr "選擇 '預設' 可切換成您瀏覽器的預設語言。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:280
msgid "Select a different language for the wiki interface"
msgstr "為維基界面選擇不同的語言"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:83 templates/renamewebbase.nat.tmpl:68
msgid "Select all topics"
msgstr "全選"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:127
msgid "Select an existing topic to be added to the translation set."
msgstr "選擇要加入翻譯集的現有主題。"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:109
msgid "Select existing translation"
msgstr "選擇存在的翻譯"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:60
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: templates/managetags.nat.tmpl:20
msgid "Select one or more existing tags to be renamed."
msgstr "選擇一個或多個要重命名的存在標籤。"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:12
msgid "Select the [[%1.WebHome][%1]] web to delete the topic."
msgstr "選擇 [[%1.WebHome][%1]] 子網刪除主題。"

#: templates/managetags.nat.tmpl:27
msgid ""
"Select the tag to rename the above tags to. Leaving this empty will delete "
"them."
msgstr "選擇上述標籤來改名。留空將會刪除它們。"

#: templates/view.nat.tmpl:185
msgid "Select translation in %1"
msgstr "選擇 %1 內的語言"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:248 templates/newtopic.old.tmpl:128
msgid "Select which template to use while creating this topic."
msgstr "選擇創建此主題時要使用的範本。"

#: templates/email.nat.tmpl:30
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:1
msgid "Send topic as email"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:83 templates/renamewebbase.nat.tmpl:68
msgid "Set all"
msgstr "設定全部"

#: templates/edit.nat.tmpl:67
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:152
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:153
#, fuzzy
msgid "Share this topic"
msgstr "分享主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:154
msgid "Share this topic with others"
msgstr "分享這個主題給其他人"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:40 templates/edit.nat.tmpl:249
msgid "Sidebar"
msgstr "側欄"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:60
msgid "Sign on to %1."
msgstr "登入至 %1 。"

#: data/System/WebLinks.txt:14
msgid "Site Tools"
msgstr "網站工具"

#: data/System/SiteMenu.txt:96
msgid "Site permissions"
msgstr "網站權限"

#: data/System/SiteMenu.txt:81
msgid "Site preferences"
msgstr "網站設定"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:431
#, fuzzy
msgid "Size Variation"
msgstr "變異"

#: templates/edit.nat.tmpl:168
msgid "Skin settings"
msgstr "外觀設定"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:569
msgid "Slideshow Delay"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:600
#, fuzzy
msgid "Slideshow Direction"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:581
#, fuzzy
msgid "Slideshow Navigation"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:589
#, fuzzy
msgid "Slideshow Pagination"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:575
msgid "Slideshow Speed"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:556
#, fuzzy
msgid "Slideshow Transition"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:136
msgid "Small"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:40
msgid "Social"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:249
msgid "Some characters such as =&#126;=, =$=, =@=, =%= are removed"
msgstr "已刪除一些字元如 =&#126;=, =$=, =@=, =%="

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:45
#, fuzzy
msgid "Sorry, LoginName is already in use. Please choose a different one."
msgstr "這登入名字 %1 已被使用"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:50
#, fuzzy
msgid "Sorry, WikiName is already in use. Please choose a different one."
msgstr "這登入名字 %1 已被使用"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:19
#, fuzzy
msgid "Sorry, e-mails can't be changed."
msgstr "對不起，您的密碼無法變更。"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:21
msgid "Sorry, passwords can't be changed."
msgstr "對不起，您的密碼無法變更。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:16
msgid "Sorry, registration has been temporarily disabled."
msgstr "抱歉，暫時禁止註冊。"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "Source language"
msgstr "選擇語言"

#: templates/messages.nat.tmpl:247
msgid "Spaces are replaced by underscores"
msgstr "空格以下劃線取代"

#: templates/edit.nat.tmpl:55
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:75
msgid "Specify a new topic title while renaming/moving the topic."
msgstr "在改名／移動主題時指定新的主題標題。"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:114
msgid "Specify one or more space separated emails."
msgstr "指定一個或多個以空格分隔的電子郵件。"

#: templates/edit.nat.tmpl:416
msgid "State"
msgstr "敘述"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:61
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:18 templates/edit.nat.tmpl:173
msgid "Style"
msgstr "格式"

#: templates/email.nat.tmpl:9
msgid "Subject"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:121
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:66
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:42 templates/languageselector.nat.tmpl:21
#: templates/managetags.nat.tmpl:30 templates/messages.nat.tmpl:110
#: templates/messages.nat.tmpl:194 templates/newweb.nat.tmpl:27
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:168
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:192
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:353
#, fuzzy
msgid "Subscribe"
msgstr "退訂"

#: templates/newsletter.nat.tmpl:17
msgid "Subscribe / Unsubscribe in:"
msgstr "訂閱/退訂:"

#: templates/user.nat.tmpl:186
msgid "Success"
msgstr ""

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:7
msgid "Sudo login"
msgstr "Sudo 登入"

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:18
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: templates/edit.nat.tmpl:56
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: templates/edit.nat.tmpl:272 templates/sidebar.nat.tmpl:78
msgid "Table of Contents"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:378 templates/sidebar.nat.tmpl:56
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:86
#, fuzzy
msgid "Target language"
msgstr "變更語言"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:254 templates/newtopic.old.tmpl:112
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: templates/messages.nat.tmpl:328
msgid "Template %1 does not exist"
msgstr "範本 %1 不存在"

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:27
msgid "Template web"
msgstr "範本子網"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:59 templates/edit.matter.nat.tmpl:153
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:159
msgid "Text"
msgstr "內容"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:188
msgid "Text Alignment"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:197
msgid "Text Effect"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:104 templates/messages.nat.tmpl:350
msgid "Thank you for registering"
msgstr "謝謝您註冊"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:16
msgid "Thanks you for participating in this workflow."
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:97
msgid "That's Fine"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:166
msgid ""
"The %1 field must be your first and lastname in %2, e.g. your capitalized "
"first and lastname with spaces removed."
msgstr "欄位 %1 必須是您的名與姓在 %2，如：字首大寫的姓與名拼字但去掉空格。"

#: templates/messages.nat.tmpl:21
msgid "The %1 topic already exists"
msgstr "主題 %1 已存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:311
msgid "The %1 web does not exist"
msgstr "子網 %1 不存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:187
msgid "The activation code %1 is invalid."
msgstr "啟動碼 %1 無效。"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:79
msgid "The attachment and its history will be moved as well."
msgstr "附件和其編輯歷史也將被移動。"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:85
msgid "The attachment and its history will be moved to the new topic."
msgstr "附件和其編輯歷史將被移到新的主題。"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:72
msgid ""
"The attachment may be renamed (by appending a number to the name) if an "
"attachment of that name already exists in the target topic."
msgstr "若目標主題中已有相同檔名的附件，附件可能改名（在檔名後加上一個數字）。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:17
msgid ""
"The chances are good that %1 has simply navigated away from the edit page "
"without saving."
msgstr "若 %1 僅瀏覽到編輯頁而未存檔是沒有問題的。"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:114
msgid "The checkmarked topics will be updated."
msgstr "選擇的主題將被更新。"

#: templates/messages.nat.tmpl:179
msgid "The e-mail address for this account is not valid."
msgstr "這個帳號的電子郵件不合法。"

#: templates/messages.nat.tmpl:242
msgid "The file has been uploaded and attached properly to the %1 topic."
msgstr "檔案已上傳並附於主題 %1 內。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:15
msgid "The lease on this topic expired %1 ago."
msgstr "本主題的鎖定期於 %1 前到期。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:114
msgid "The login name you use to sign in."
msgstr "您登入用的名稱。"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:59 templates/moveattachment.nat.tmpl:91
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr "選擇的新主題必須已經存在。"

#: templates/404.nat.tmpl:37
msgid "The page might be here under a different name."
msgstr "這頁可能存在但名字不同。"

#: templates/404.nat.tmpl:47
msgid "The page might be missing but it shouldn't."
msgstr "這頁可能遺失但不應如此。"

#: templates/messages.nat.tmpl:58
msgid "The password you entered in the *old password* field is incorrect."
msgstr "*舊密碼* 欄內的密碼錯誤。"

#: templates/messages.nat.tmpl:117
msgid "The required field %1 was not filled in."
msgstr "必備的欄位%1沒有填寫。"

#: templates/messages.nat.tmpl:206
msgid ""
"The required field =<span class='foswikiAlert'>**</span>= *%1* was not "
"filled in."
msgstr "必備的欄位 =<span class='foswikiAlert'>**</span>= *%1* 沒有填寫。"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:32
msgid "The topic will be renamed to %1."
msgstr "主題將改名為 %1 。"

#: templates/messages.nat.tmpl:124
msgid "The two passwords you entered do not match."
msgstr "兩次輸入的密碼不相同。"

#: templates/messages.nat.tmpl:256
msgid "There are problems with renaming this web"
msgstr "此子網改名時出現錯誤"

#: templates/messages.nat.tmpl:130
msgid "There has been a problem adding your user id to the Password system."
msgstr "新增您的使用者帳號到密碼系統時出現錯誤。"

#: templates/validate.nat.tmpl:22
msgid ""
"There is a risk that someone may be trying to use your identity to change "
"content on %1 without your knowledge."
msgstr ""
"有個風險，就是在您不知情的情況下，有人可能試著以您的身份變更 ％1 的內容。"

#: templates/404.nat.tmpl:71 templates/404.nat.tmpl:78
msgid "There's a similar page called %1."
msgstr "有個相似的頁面稱為 %1 。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:138
msgid "Third"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:61
#, fuzzy
msgid "This account is inactive."
msgstr "可選資訊"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:20
msgid "This link will only be valid for a brief time nd can only be used once!"
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:83
msgid "This page was cached on %1."
msgstr "本頁的暫存在 %1 。"

#: templates/body.nat.tmpl:96
#, fuzzy
msgid ""
"This website is using cookies. <a href='%1' target='_blank'>More info</a>."
msgstr "<a href='%1' target='_blank'>主題移動和改名</a>的說明。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:152 templates/newtopic.nat.tmpl:181
#: templates/newtopic.old.tmpl:57 templates/renamebase.nat.tmpl:71
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:135
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/managetags.nat.tmpl:24
msgid "To"
msgstr "給"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:101
#, fuzzy
msgid "To Version"
msgstr "版本 %1"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:69
msgid "To attachment"
msgstr "到附件"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:82
msgid "To delete an attachment move it to the %1 topic."
msgstr "刪除一個移到主題 %1 的附件。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:30
msgid "To edit the topic anyway, hit 'Edit Anyway'."
msgstr "強制編輯本主題，請按 '強制編輯' 。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:31
msgid "To see if they have finished their edit yet, click 'Try Again'"
msgstr "檢查他們是否已完成編輯，請按 '再試一次'"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:56
msgid "To topic"
msgstr "到主題"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:52
msgid "To web"
msgstr "到子網"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:124 templates/foswiki.nat.tmpl:125
msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:27
msgid "Toggle layout"
msgstr ""

#: templates/topbar.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Toggle sidebar navigation"
msgstr "增加主題 %1 到我的側欄導航"

#: data/System/SiteTopicActions.txt:22 templates/sidebar.nat.tmpl:54
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:74
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: templates/edit.nat.tmpl:234
msgid "Top bar"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:9 templates/copytopic.nat.tmpl:37
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:154 templates/edit.matter.nat.tmpl:168
#: templates/renamebase.nat.tmpl:65 templates/translatetopic.nat.tmpl:116
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: templates/edit.nat.tmpl:385
#, fuzzy
msgid "Topic Title"
msgstr "標題"

#: templates/edit.nat.tmpl:343
msgid "Topic actions"
msgstr "主題功能"

#: templates/changeform.nat.tmpl:6
msgid "Topic meta data"
msgstr "主題中介資料"

#: templates/messages.nat.tmpl:203
msgid "Topic save error"
msgstr "主題存檔錯誤"

#: templates/edit.nat.tmpl:82
msgid "Topic settings"
msgstr "主題設定"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:74
msgid "Topics per web"
msgstr "每個子網的主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:283 templates/translatetopic.nat.tmpl:146
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:8
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:20
msgid "Translate %1"
msgstr "翻譯 %1"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:159
#, fuzzy
msgid "Translate formfields"
msgstr "翻譯 %1"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:284
msgid "Translate this topic"
msgstr "翻譯這個主題"

#: data/System/SiteMenu.txt:79
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:45
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: templates/edit.nat.tmpl:57
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: data/System/WebLinks.txt:7
msgid "Tutorial"
msgstr "教學"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:140
msgid "Two Third"
msgstr ""

#: templates/twofactorauth.nat.tmpl:12 templates/twofactorlogin.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: templates/edit.nat.tmpl:58
msgid "Ukrainian"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:216
#, fuzzy
msgid "Undo changes to this topic"
msgstr "顯示本主題的這個版本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:327
#, fuzzy
msgid "Unfavorite"
msgstr "加到側欄"

#: templates/smstwosteperrorlogin.nat.tmpl:6
msgid ""
"Unfortunately you do not show sufficient credentials to log in to this site. "
"You need to specify a mobile number and a mobile carrier in your user "
"profile topic. Once done you will get an SMS (text message) on your mobile "
"phone with a one-time-use access code you can use to log in as the second "
"step."
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:23 templates/login.sudo.nat.tmpl:5
msgid "Unrecognised user and/or password"
msgstr "無法識別用戶和/或密碼"

#: templates/messages.nat.tmpl:17
msgid "Unrecognized action command %1"
msgstr "無法識別的功能 %1"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:354
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:42 templates/mailnotify.nat.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe from email notifications of changes in %1"
msgstr "%1 - 主題 %2 更新自動通知"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:108 templates/renamebase.nat.tmpl:116
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:62
msgid "Update links in all webs"
msgstr "更新所有子網的連結"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:102 templates/renamewebbase.nat.tmpl:56
msgid "Update links in the '%1' web"
msgstr "更新子網 %1 中的連結"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:94
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:95
#, fuzzy
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/messages.nat.tmpl:211
msgid "Uploaded file %1 does not exist or is empty."
msgstr "上傳的檔案 %1 不存在或是空白。"

#: templates/messages.nat.tmpl:345
msgid "Uploaded file %1 exceeds limit of %2 KB."
msgstr "上傳檔案 %1 的大小超過上限 %2 KB。"

#: templates/messages.nat.tmpl:344
msgid "Uploaded file is too big"
msgstr "上傳的檔案過大"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:78
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:44
msgid "Use %1 instead."
msgstr "用 %1 取代."

#: data/System/SiteMenu.txt:94
#, fuzzy
msgid "User Management"
msgstr "忘記密碼"

#: data/System/WebLinks.txt:12 templates/sidebar.nat.tmpl:70
msgid "User Tools"
msgstr "用戶工具"

#: templates/messages.nat.tmpl:3
msgid "User account %1 deleted"
msgstr "刪除用戶帳號 %1"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:13
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "User account information"
msgstr "可選資訊"

#: data/System/SiteMenu.txt:51
msgid "User docs"
msgstr "用戶文件"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:82
msgid "User's guide"
msgstr "用戶指引"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:76
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:108
#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:21
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:63
#: templates/loginbase.nat.tmpl:34 templates/topbar.customato.nat.tmpl:139
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:62
#, fuzzy
msgid "Username or email address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: data/Main/WebLinks.txt:9 templates/foswiki.nat.tmpl:75
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: data/System/WebLinks.txt:8
msgid "Users Guide"
msgstr "用戶指引"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:76
msgid "Users directory"
msgstr "用戶目錄"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:44
msgid ""
"Users may only be removed by the administrators. Please contact <a "
"href='mailto:%1'>%2</a> to remove your account."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:50
msgid "Utility for removing registered users."
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:7
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:29 templates/edit.nat.tmpl:187
msgid "Variation"
msgstr "變異"

#: templates/view.nat.tmpl:268
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:440
msgid "Video"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:454
msgid "Video Loop"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:29 templates/foswiki.nat.tmpl:118
#: templates/history.nat.tmpl:92 templates/view.nat.tmpl:200
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:131
#, fuzzy
msgid "View files uploaded to this topic"
msgstr "檢視本主題的源碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:384
msgid "View first revision"
msgstr "檢視第一修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:119
msgid "View formatted topic"
msgstr "檢視格式化主題"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:404
msgid "View last change"
msgstr "檢視最近更新"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:399
msgid "View last revision"
msgstr "檢視最新修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:389
msgid "View next revision"
msgstr "檢視下一修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:147
#, fuzzy
msgid "View plain version"
msgstr "檢視列印版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:394
msgid "View previous revision"
msgstr "檢視前一修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:141
msgid "View printable version"
msgstr "檢視列印版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:89 templates/foswiki.nat.tmpl:90
#, fuzzy
msgid "View profile"
msgstr "我的個資"

#: templates/history.nat.tmpl:91
msgid "View revision %1"
msgstr "檢視修訂版 %1"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:107
#, fuzzy
msgid "View sections"
msgstr "檢視最新修訂版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:186
#, fuzzy
msgid "View the data of this topic"
msgstr "檢視本主題的源碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:241
#, fuzzy
msgid "View the list of people that contributed to this topic"
msgstr "檢視本主題所有變更的版本史"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:181
msgid "View the raw text of this topic"
msgstr "檢視本主題的源碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:236
msgid "View the revision history of all changes to this topic"
msgstr "檢視本主題所有變更的版本史"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:248
#, fuzzy
msgid "View the workflow history of this topic"
msgstr "檢視本主題的源碼"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:180
msgid "View wiki markup"
msgstr "檢視維基格式"

#: templates/edit.nat.tmpl:440
msgid "Voting"
msgstr "投票"

#: templates/print.nat.tmpl:71
msgid "Watermark"
msgstr "浮水印"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:10
msgid ""
"We would like to inform you that the topic %1 has been transitioned to the "
"state %2 by %3."
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:33 templates/renamebase.nat.tmpl:59
msgid "Web"
msgstr "子網"

#: data/System/SiteMenu.txt:99
msgid "Web preferences"
msgstr "子網設定"

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "WebDAV Directory"
msgstr "目錄"

#: data/Main/WebLinks.txt:7 data/System/SiteMenu.txt:50
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:93
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: templates/login.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Welcome to the %1 website"
msgstr "更名子網 %1"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:76
msgid ""
"When the file is deleted, it is moved to the %1 web and attached to the %2 "
"topic."
msgstr "當檔案刪除時，它被移到子網 %1 並附在主題 %2 。"

#: templates/oopsaccessdenied.nat.tmpl:3
msgid "Whoops, access denied!"
msgstr "糟糕，禁止訪問！"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:48
#, fuzzy
msgid "WikiName is required"
msgstr "維基名 %1 已被使用"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:5 templates/renamewebbase.nat.tmpl:6
msgid "WikiWord"
msgstr "維基字"

#: templates/qmhistory.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Workflow"
msgstr "歷史"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:244 templates/foswiki.nat.tmpl:245
#: templates/qmhistory.nat.tmpl:10 templates/qmhistory.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Workflow History"
msgstr "歷史"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:182
#, fuzzy
msgid "Write access for this group:"
msgstr "增加使用者或群組到這個群組"

#: templates/edit.nat.tmpl:129
msgid "Wysiwyg"
msgstr "所見即所得"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:46
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Yes, archive"
msgstr "是，刪除"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:13
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:14
msgid "Yes, delete"
msgstr "是，刪除"

#: templates/user.nat.tmpl:175
#, fuzzy
msgid "Yes, remove"
msgstr "是，刪除"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Yes, restore"
msgstr "是，刪除"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:46
msgid ""
"You *must* have at least one valid registered e-mail to be able to reset "
"your password. If none of your registered e-mail addresses is valid, and you "
"have forgotten your password, contact %1."
msgstr ""
"您 *必須* 至少有一個有效的註冊電子郵件才能重設密碼。若您忘記密碼且註冊的郵件"
"地址已失效，後請聯繫 %1。"

#: templates/messages.nat.tmpl:151
msgid "You are already registered"
msgstr "您已註冊"

#: templates/messages.nat.tmpl:352
msgid "You are also listed in the %1 topic"
msgstr "您也被列在%1主題中"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:417
msgid "You are here"
msgstr "您在這裡"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:91
msgid "You are required to enter your password to change your e-mail address."
msgstr "您必需輸入您的密碼才能變更您的電子郵件地址。"

#: templates/messages.nat.tmpl:323
msgid "You are trying to %1 a topic that does not exist."
msgstr "您試著 %1 的一個主題並不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:306 templates/messages.nat.tmpl:312
msgid "You are trying to %1 in a web that does not exist."
msgstr "您在子網內試著 %1 的主題並不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:341
#, fuzzy
msgid "You are trying to access an attachment that does not exist."
msgstr "您試著 %1 的一個附件並不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:329
msgid "You are trying to create a topic from a template that does not exist."
msgstr "您將建立的主題，其範本並不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:335
msgid "You are trying to rename a topic that does not exist."
msgstr "您將更名的主題並不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:93
msgid "You can also use the names of the standard HTML colors."
msgstr "您還能使用標準 HTML 的顏色名稱。"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "You can review the topic at %1."
msgstr "讓您想建立這主題"

#: templates/messages.nat.tmpl:353
msgid ""
"You can try out this site hands-on in the [[Sandbox.WebHome][Sandbox]] web."
msgstr "你可以在 [[Sandbox.WebHome][沙箱]] 子網內試用這個網站。"

#: templates/messages.nat.tmpl:152
msgid "You cannot register twice, the name %1 is already registered."
msgstr "您不能註冊 2 次，%1 已經註冊過。"

#: templates/messages.nat.tmpl:292
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "%1 無瀏覽 %2 %3 的權限。"

#: templates/messages.nat.tmpl:251
msgid ""
"You may be able to get your Wiki administrator to change the settings if "
"they are inappropriate for your environment."
msgstr "若覺得設定不適合您的環境，請通知管理員協助修改。"

#: templates/messages.nat.tmpl:6
msgid "Your [[%1][homepage]] has _not_ been removed yet."
msgstr "您的 [[%1][家頁]] 尚_未_被移除。"

#: templates/smstwostepemailmessage.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Your access code"
msgstr "您的姓"

#: templates/messages.nat.tmpl:105
msgid ""
"Your activation code has been sent to %1.  Either click on the link in your "
"e-mail or enter the code in the box below to activate your membership.  "
"(This code is of the form \"YourName.xxxxxxxxxx\")"
msgstr ""
"您的啟動碼已經寄至 %1 。點擊電子郵件中的連結或在下面輸入代碼以啟動您的會員資"
"格。（啟動碼格式 \"你的名字.xxxxxxxxxx\"）"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:120
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的電子郵件地址"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:143
msgid "Your first name"
msgstr "您的名"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:8
msgid ""
"Your language will be changed to %1 from the next screen. You will be "
"redirected to there right now. If you aren't, [[%2][click here]] to proceed."
msgstr ""
"您的語言將在下個螢幕改成 %1。現在您即將轉到那裏。若否，請[[%2][點這裏]]繼續。"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:7
msgid ""
"Your language will be reset to the global default from the next screen on. "
"You will be redirected to there right now. If you aren't, [[%1][click here]] "
"to proceed."
msgstr ""
"您的語言將在下個螢幕改成預設值。現在您即將轉到那裏。若否，請[[%2][點這裏]]繼"
"續。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:150
msgid "Your last name"
msgstr "您的姓"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:111
msgid ""
"Your login name. Note, you can't change your login name. Contact the "
"administrator to do this for you."
msgstr "您的登入名。注意，您不能變更使用者名稱。聯絡管理員為您進行這項工作。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:160
msgid ""
"Your name as displayed online.  Note, this must be a unique [[%1]"
"[WikiName]]. By default it is derived from your first and last name."
msgstr ""
"您的姓名如同線上顯示。注意，這必須是唯一的 [[％1] [維基名]]。預設情況下，它由"
"您的名字和姓氏產生。"

#: templates/messages.nat.tmpl:351
msgid "Your personal <nop>%WIKITOOLNAME% topic %1 has been created"
msgstr "已建立您的個人 <nop>%WIKITOOLNAME% 主題 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:4
msgid "Your user name has been removed from the Authentication System."
msgstr "您的使用者名字已自認證系統移除。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"[[%1]] has been editing the topic for %2 and the lease is still active for "
"another %3."
msgstr "%1 正被 %2 編輯中，限制將在 %3 後釋放。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:5
msgid "[[%1]] is editing [[%2]]."
msgstr "[[%1]] 正在編輯 [[%2]] 。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:507
msgid "animals"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:498
#, fuzzy
msgid "animation"
msgstr "應用程式"

#: templates/print.nat.tmpl:53
msgid "auto"
msgstr "自動"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:109
#, fuzzy
msgid "autocolor"
msgstr "自動"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:360
#, fuzzy
msgid "automatic"
msgstr "自動"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:508
#, fuzzy
msgid "backgrounds"
msgstr "反向連結"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:31
msgid "base language"
msgstr "系統語言"

#: templates/edit.nat.tmpl:200
msgid "bordered"
msgstr "邊界"

#: templates/edit.nat.tmpl:263
msgid "both"
msgstr "兩者"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:509
msgid "buildings"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:510
msgid "business"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:192
msgid "center"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:4
msgid "changes"
msgstr "變更"

#: templates/edit.nat.tmpl:424
msgid "closed"
msgstr "關閉"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:511
msgid "computer"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:560
msgid "coverflow"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:561
msgid "cube"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:274
msgid "dark"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:44
msgid "debug"
msgstr "除錯"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:105 templates/edit.matter.nat.tmpl:135
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:150 templates/edit.matter.nat.tmpl:161
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:176 templates/edit.matter.nat.tmpl:184
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:190 templates/edit.matter.nat.tmpl:200
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:213 templates/edit.matter.nat.tmpl:223
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:234 templates/edit.matter.nat.tmpl:243
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:246 templates/edit.matter.nat.tmpl:272
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:280 templates/edit.matter.nat.tmpl:286
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:292 templates/edit.matter.nat.tmpl:294
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:300 templates/edit.matter.nat.tmpl:306
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:312 templates/edit.matter.nat.tmpl:321
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:332 templates/edit.matter.nat.tmpl:341
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:350 templates/edit.matter.nat.tmpl:379
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:388 templates/edit.matter.nat.tmpl:399
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:407 templates/edit.matter.nat.tmpl:413
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:421 templates/edit.matter.nat.tmpl:427
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:433 templates/edit.matter.nat.tmpl:456
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:467 templates/edit.matter.nat.tmpl:473
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:485 templates/edit.matter.nat.tmpl:496
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:506 templates/edit.matter.nat.tmpl:533
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:541 templates/edit.matter.nat.tmpl:547
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:559 templates/edit.matter.nat.tmpl:571
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:577 templates/edit.matter.nat.tmpl:583
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:592 templates/edit.matter.nat.tmpl:602
#: templates/edit.nat.tmpl:111 templates/edit.nat.tmpl:131
#: templates/edit.nat.tmpl:177 templates/edit.nat.tmpl:197
#: templates/edit.nat.tmpl:222 templates/edit.nat.tmpl:236
#: templates/edit.nat.tmpl:251 templates/edit.nat.tmpl:274
#: templates/edit.nat.tmpl:289 templates/edit.nat.tmpl:303
#: templates/edit.nat.tmpl:317 templates/edit.nat.tmpl:331
#: templates/edit.nat.tmpl:345 templates/edit.nat.tmpl:359
#: templates/edit.nat.tmpl:373 templates/edit.nat.tmpl:387
#: templates/edit.nat.tmpl:418 templates/edit.nat.tmpl:430
#: templates/edit.nat.tmpl:442 templates/edit.nat.tmpl:96
msgid "default"
msgstr "預設"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:102
msgid "default template for the selected topic type"
msgstr "選擇主題類型的預設範本"

#: templates/changeform.nat.tmpl:18
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: templates/editform.nat.tmpl:2 templates/editform.nat.tmpl:4
msgid "edit form"
msgstr "編輯自"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:512
#, fuzzy
msgid "education"
msgstr "功能"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:562
msgid "fade"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:513
msgid "fashion"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:514
#, fuzzy
msgid "feelings"
msgstr "設定"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:497
msgid "film"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:198
msgid "fixed"
msgstr "固定"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:563
msgid "flip"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:199
msgid "fluid"
msgstr "液體"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:515
msgid "food"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:201
msgid "fullscreen"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:115
msgid "geo pattern"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:27
msgid "go back to %1"
msgstr "返回至 %1"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:112
#, fuzzy
msgid "gradient"
msgstr "升級"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:142
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:144
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:169
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:171
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:189
msgid "group"
msgstr "群組"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:516
msgid "health"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:603
msgid "horizontal"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:486
#, fuzzy
msgid "illustration"
msgstr "註冊"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:113
msgid "image"
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:25
#, fuzzy
msgid "include attachments"
msgstr "檔案附件"

#: templates/form.nat.tmpl:3
msgid "indicates mandatory fields"
msgstr "指出必填欄位"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:517
msgid "industry"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:66
msgid "inline"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:42
msgid "interweave"
msgstr "交織"

#: templates/print.nat.tmpl:55
msgid "landscape"
msgstr "景觀"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:65
msgid "leave unchecked to copy all"
msgstr "保留未選取的以複製全部"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:191 templates/edit.nat.tmpl:257
msgid "left"
msgstr "靠左"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:273
#, fuzzy
msgid "light"
msgstr "右"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:323
msgid "linear"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:44
msgid "maximum number of hits per web"
msgstr "各子網的最大打擊量"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:111
msgid "monochrome"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:518
msgid "music"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:519
msgid "nature"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:52
#, fuzzy
msgid "none"
msgstr "無 "

#: templates/backlinks.nat.tmpl:126 templates/backlinks.nat.tmpl:147
#: templates/backlinks.nat.tmpl:56 templates/backlinks.nat.tmpl:74
#: templates/backlinks.nat.tmpl:99
msgid "nothing found"
msgstr "未找到"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:106 templates/edit.matter.nat.tmpl:151
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:201 templates/edit.matter.nat.tmpl:225
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:245 templates/edit.matter.nat.tmpl:390
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:401 templates/edit.matter.nat.tmpl:415
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:458 templates/edit.matter.nat.tmpl:475
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:535 templates/edit.matter.nat.tmpl:549
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:585 templates/edit.nat.tmpl:113
#: templates/edit.nat.tmpl:133 templates/edit.nat.tmpl:228
#: templates/edit.nat.tmpl:242 templates/edit.nat.tmpl:266
#: templates/edit.nat.tmpl:280 templates/edit.nat.tmpl:295
#: templates/edit.nat.tmpl:309 templates/edit.nat.tmpl:323
#: templates/edit.nat.tmpl:337 templates/edit.nat.tmpl:351
#: templates/edit.nat.tmpl:365 templates/edit.nat.tmpl:379
#: templates/edit.nat.tmpl:393 templates/edit.nat.tmpl:436
#: templates/edit.nat.tmpl:448
msgid "off"
msgstr "關閉"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:224 templates/edit.matter.nat.tmpl:244
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:389 templates/edit.matter.nat.tmpl:400
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:414 templates/edit.matter.nat.tmpl:457
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:474 templates/edit.matter.nat.tmpl:534
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:548 templates/edit.matter.nat.tmpl:584
#: templates/edit.nat.tmpl:112 templates/edit.nat.tmpl:132
#: templates/edit.nat.tmpl:225 templates/edit.nat.tmpl:239
#: templates/edit.nat.tmpl:254 templates/edit.nat.tmpl:277
#: templates/edit.nat.tmpl:292 templates/edit.nat.tmpl:306
#: templates/edit.nat.tmpl:320 templates/edit.nat.tmpl:334
#: templates/edit.nat.tmpl:348 templates/edit.nat.tmpl:362
#: templates/edit.nat.tmpl:376 templates/edit.nat.tmpl:390
#: templates/edit.nat.tmpl:433 templates/edit.nat.tmpl:445
msgid "on"
msgstr "開啟"

#: templates/oops.nat.tmpl:4
msgid "oops"
msgstr "哎呀"

#: templates/edit.nat.tmpl:421
msgid "open"
msgstr "打開"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:361
msgid "palette"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:520
msgid "people"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:487
msgid "photo"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:521
msgid "places"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:54
msgid "portrait"
msgstr "肖像"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:322
msgid "radial"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "redirect"
msgstr "用戶目錄"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:522
msgid "religion"
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:85
#, fuzzy
msgid "remove current form"
msgstr "移除使用者"

#: templates/changeform.nat.tmpl:131 templates/changeform.nat.tmpl:86
msgid "remove the current form (caution: possible data loss)"
msgstr "刪除目前表單（注意：可能使資料遺失）"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:15
msgid "rename web"
msgstr "子網更名"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:193 templates/edit.nat.tmpl:260
msgid "right"
msgstr "靠右"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:523
msgid "science"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:33 templates/searchbase.nat.tmpl:5
#: templates/searchbox.nat.tmpl:11
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: templates/search.nat.tmpl:37
msgid "search in all webs"
msgstr "搜尋所有子網"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:107
#, fuzzy
msgid "section"
msgstr "功能"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:136
#, fuzzy
msgid "see all"
msgstr "設定全部"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:162
#, fuzzy
msgid "select all"
msgstr "設定全部"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:119 templates/backlinks.nat.tmpl:92
#: templates/childtopics.nat.tmpl:94
msgid "showing only %1"
msgstr "只顯示 %1"

#: templates/history.nat.tmpl:43
msgid "side by side"
msgstr "並列"

#: templates/messages.nat.tmpl:173
msgid "single character first name"
msgstr "單字元名字"

#: templates/messages.nat.tmpl:172
msgid "single character last name"
msgstr "單字元姓氏"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:564
msgid "slide"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "slideshow"
msgstr "變異"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:524
#, fuzzy
msgid "sports"
msgstr "輸出"

#: templates/edit.nat.tmpl:202
msgid "sticky"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:64
msgid "submit the query"
msgstr "提出查詢"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:525
#, fuzzy
msgid "transportation"
msgstr "組織"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:526
msgid "travel"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:116
msgid "trianglify"
msgstr ""

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:8
msgid "up one folder"
msgstr "上一個資料夾"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:254
msgid "usefull resources to generate nice looking backgrounds:"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:488
#, fuzzy
msgid "vector"
msgstr "目錄"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:604
msgid "vertical"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:114
msgid "video"
msgstr ""

#~ msgid "Backlinks to %1 in all Webs"
#~ msgstr "所有子網中指向 %1 的反向連結"

#~ msgid "Backlinks to %1 in the %2 web"
#~ msgstr "%2 子網中 %1 的反向連結"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Search %1 web only"
#~ msgstr "只搜尋子網 %1"

#~ msgid "Search %1 web only for topics that link to here"
#~ msgstr "在子網 %1 中搜尋連結至此的主題"

#~ msgid "Search all webs"
#~ msgstr "搜尋所有子網"

#~ msgid "Search all webs for topics that link to here"
#~ msgstr "搜尋在所有子網中連結至此的主題"

#~ msgid "backlinks"
#~ msgstr "反向連結"

#~ msgid "Open in separate window"
#~ msgstr "於另一視窗開啟"

#~ msgid "Wiki markup of %1"
#~ msgstr "%1 的維基標記"

#, fuzzy
#~ msgid "Restart here"
#~ msgstr "重新開始"

#, fuzzy
#~ msgid "404 - page not found"
#~ msgstr "找不到網頁"

#, fuzzy
#~ msgid "Archive this topic"
#~ msgstr "喜歡這個主題"

#~ msgid "Delete this topic"
#~ msgstr "刪除此主題"
